<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Programming quiz</string>
    <string name="detect_language">להגדיר שפה</string>
    <string name="IT_communication">תקשורת IT</string>
    <string name="settings">הגדרות</string>
    <string name="about_us">עלינו</string>
    <string name="general_settings">הגדרות כלליות</string>
    <string name="notification_settings">התראות</string>
    <string name="sound">נשמע</string>
    <string name="all_questions">כל השאלות</string>
    <string name="time_for_answer">זמן לתשובה</string>
    <string name="c_vehicle">היה המקיף הגדול ביותר: קומפקטי, עוצמתי, הולך לכל מקום ואמין במצבים בהם חייך תלויים בכך.</string>
    <string name="c_pus_plus_vehicle">הוא ה- C החדש - עוצמה כפולה, כפולה מגודלו, עובד בסביבות עוינות, ואם תנסו להשתמש בו ללא טיפול והכשרה מיוחדת כנראה שתתרסקו.</string>
    <string name="c_sharp_vehicle">הוא C ++ עם יותר מאפייני בטיחות כך שאזרחים רגילים יוכלו להשתמש בו. זה נראה טיפשי, אבל יש לו את אותו הכוח כל עוד אתה נשאר ליד משאבות דלק וחנויות אוטומטיות ונוחות הציוויליזציה. מאיים ידוע שרירי בכבדות ממשיך לגלגל אותו.</string>
    <string name="java_vehicle">הוא עוד ניסיון להשתפר ב- C. זה בסופו של דבר עושה את העבודה, אבל זה הרבה יותר איטי, יותר נמרץ, פולט זיהום בכל מקום, ואנשים יחשבו שאתה אדום.</string>
    <string name="python_vehicle">הוא נהדר למשימות יומיומיות: קל לנהיגה, רב תכליתי, מגיע עם כל הנוחות המובנית. זה לא מהיר או סקסי, אבל גם הסידורים שלך לא.</string>
    <string name="perl_vehicle">שימש בעבר באותה מטרה כמו פייתון, אך כעת רק היפים לשעבר מזוקנים משתמשים בה.</string>
    <string name="lisp_vehicle">התכנות מופשט עד המהות החשופה. זה קיים מאז ומתמיד. השימוש בו גורם לך להיות חזק יותר, אבל רק אתלט או מטורף יכולים להתפרנס איתו.</string>
    <string name="haskell_vehicle">הוא כמו גרסת היפסטרים של LISP.</string>
    <string name="php_vehicle">האם זה מפל מוות ידני-למטה שאתה משתמש בו רק בגלל שאתה תקוע אליו, וכשאת פוגעת במכת מהירות בצורה לא נכונה זה מצית אותך ואת הנוסעים שלך.</string>
    <string name="go_vehicle">הוא צעצוע חדש ומבריק שלדברי החנונים הטכנולוגיים יהיה דרך העתיד, אבל זה מעשי רק אם תגביל את כל מה שאתה רוצה לעשות כדי להישאר בטווח הטווח שלו.</string>
    <string name="cobol_vehicle">כנראה נראה אז רעיון טוב.</string>
    <string name="matlab_vehicle">זה מה שמדענים משתמשים בו כדי לעשות דברים מדענים מיוחדים.</string>
    <string name="r_vehicle">זה מה שמדענים משתמשים כאשר הם לא יכולים להרשות לעצמם MATLAB.</string>
    <string name="assembler_vehicle">רק מנוע; עליכם לבנות את המכונית בעצמכם ולספק ידנית דלק בזמן הנהיגה, אך במיומנות מסוימת תוכלו לנהוג במהירות גיהינומית באמת.</string>
    <string name="javascript_vehicle">אם אתה שם גלגלים גדולים ופס מירוצים על עגלת גולף, זה עדיין עגלת גולף מזוינת.</string>
    <string name="c_weapon">הוא רובה גליון רגיל M1, ישן אך אמין.</string>
    <string name="c_plus_plus_weapon">הוא קבוצה של נונקים, עוצמתיים ומרשימים כאשר הם מנוהלים אך לוקח שנים רבות של כאב כדי לשלוט בהם, ולעיתים קרובות אתה בטח רוצה שהיית משתמש במשהו אחר.</string>
    <string name="perl_weapon">הוא בקבוק תבערה, זה כנראה היה שימושי פעם אחת, אך מעטים האנשים שמשתמשים בו כעת.</string>
    <string name="java_weapon">הוא חגורה המוזנת בכלי נשק אוטומטי בגודל 240G, שלפעמים לחגורה יש סיבובים, לפעמים אין, וכשלא בזמן הירי אתה מקבל NullPointerException, האקדח מתפוצץ ואתה מת.</string>
    <string name="scala_weapon">הוא גרסה של ג\'אווה 240G, למעט מדריך ההדרכה כתוב בניב בלתי מובן שרבים חושדים שהוא פשוט מקשקש.</string>
    <string name="javascript_weapon">היא חרב ללא נטילה.</string>
    <string name="go_weapon">הוא אקדח המתנע \"אם טועה! = אפס\" בהתאמה אישית ואחרי כל זריקה עליך לבדוק כדי לוודא שהוא אכן ירה. כמו כן הוא יורה בלשוניות במקום בריקים.</string>
    <string name="rust_weapon">הוא אקדח מודפס תלת-ממדי. זה עשוי לעבוד יום אחד.</string>
    <string name="bash_weapon">הוא פטיש מקולל, כאשר מנופף הכל נראה כמו מסמר, במיוחד האגודל שלך.</string>
    <string name="python_weapon">הוא רובה הציד הכפול \"v2 / v3\", רק חבית אחת תירה בו זמנית, ולעולם לא תסיים את הירי המומלץ. סביר להניח שהייתי צריך להשתמש בכלי קו כדי לצייר זאת.</string>
    <string name="ruby_weapon">היא חרב מצופה אודם, בדרך כלל משתמשים בה רק בגלל עד כמה היא מבריקה.</string>
    <string name="php_weapon">הוא צינור, אתה בדרך כלל מחבר קצה אחד לפליטה של ​​המכונית, ואת השני אתה נועץ דרך חלון ואז אתה יושב ברכב ומפעיל את המנוע.</string>
    <string name="c_sharp_weapon">הוא רובה לייזר חזק שקשור לחמור, כשמסירים אותו מהחמור נראה שהלייזר לא עובד גם כן.</string>
    <string name="prolog_weapon">הוא כלי נשק AI, אתה אומר לו מה לעשות, מה שהוא עושה אבל אז הוא גם בונה כמה מסופים כדי לחזור בזמן ולהרוג את אמא שלך.</string>
    <string name="lisp_weapon">הוא שיב המגיע בצורות רבות. מי שמשתמש בזה כנראה משוגע ומסוכן.</string>
    <string name="assemblerShootInFoot">אתה מנסה לירות בעצמך ברגל רק כדי לגלות שעליך להמציא תחילה את האקדח, הכדור, ההדק וכף הרגל שלך.</string>
    <string name="fortranShootInFoot">אתה יורה בעצמך בכל בוהן, באופן איטרטיבי, עד שנגמר לך הבהונות, ואז אתה קורא ברגל הבאה וחוזר. אם נגמרו לך הכדורים או האצבעות, אתה ממשיך בכל מקרה כי לא היה צפוי עיבוד חריג.</string>
    <string name="lispShootInFoot">אתה מנסה לירות בעצמך ברגל, אבל האקדח נדבק בסוגריים תועים.</string>
    <string name="cobolShootInFoot">הקצה 500,000 $ לפרויקט. הגדר רגל, כדור, אקדח. הפעל את press_trigger. לכו להפסקת קפה. חזור בזמן לשים רגל מתחת לכדור.</string>
    <string name="basicShootInFoot">תירה ברגל עם אקדח מים. במערכות גדולות, המשך עד שפלג הגוף התחתון כולו ספוג מים.</string>
    <string name="xmlShootInFoot">אתה לא יכול באמת לירות לעצמך ברגל; כל מה שאתה יכול לעשות זה לתאר את האקדח בפירוט כואב.</string>
    <string name="htmlShootInFoot">אתה חותך שור בכף הרגל שלך לא יותר מאשר אולר קטן, אבל אתה מבין שכדי שזה ייראה משכנע, אתה צריך להשתמש ב- Dreamweaver.</string>
    <string name="delphiShootInFoot">אתה מנסה לירות לעצמך ברגל אבל מגלה שהכדורים שכבר היו לך אינם תואמים לגרסת האקדח החדשה, אך בורלנד מבטיח תיקון ממש בקרוב.</string>
    <string name="cssShootInFoot">כל אחד יכול כעת לירות לעצמו ברגל, אבל כל כפות הרגליים שלהם יוצאות נראות זהות ומחוברות לאוזניים.</string>
    <string name="c_sharpShootInFoot">אתה שוכח בדיוק כיצד להשתמש בממשק .NET ולירות בעצמך ברגל. אתה תובע את מיקרוסופט בגין נזיקין.</string>
    <string name="rubyShootInFoot">אתה יורה לעצמך ברגל ואז צריך להצדיק את זה לכל החברים שלך שעדיין משתמשים בתמימות בפרל.</string>
    <string name="phpShootInFoot">שלושת אלפים איש עומדים בתור על מחצלת קבלת הפנים של דירתך ודורשים שיירו ברגליהם. בזה אחר זה אתה מחייב אותם, אבל באמצע הדרך, חיבור ה- http פסק הזמן והקהל עושה לך לינץ \'.</string>
    <string name="javascriptShootInFoot">אתה מגלה שמיקרוסופט וסאן פרסמו ספריות מחלקה לא תואמות, והן מיישמות אובייקטים של Gun. לאחר מכן תגלה שלמרות שיש הרבה אובייקטים של Foot שהוטמעו בעבר בשפות רבות אחרות, אינך יכול לקבל גישה לאחד. אבל, מכיוון שזה כל כך מגניב, לא אכפת לך להסתובב ולירות בכל דבר אחר שתמצא.</string>
    <string name="javaShootInFoot">.אתה קוטע את כף הרגל שלך בקרסול עם מסור ברזל של ארבע עשרה קילו, אבל אתה יכול לעשות את זה בכל פלטפורמה.</string>
    <string name="visual_basic_ShootInFoot">אתה מבצע חיפוש בגוגל כיצד לירות לעצמך ברגל. אתה מוצא שבע עשרה דרכים שונות לחלוטין לעשות זאת, אף אחת מהן אינה מובנית כהלכה. אתה מדביק את הדוגמה הראשונה ב- IDE ומרכיב. זה מצחצח שיניים.</string>
    <string name="pythonShootInFoot">אתה יורה לעצמך ברגל ואז מתרברב שעות כמה אלגנטית יותר עשית את זה מאשר אם היית משתמש ב- C או (חלילה) פרל.</string>
    <string name="haskellShootInFoot">אתה יורה בעצמך ברגל באלגנטיות רבה, ותוהה מדוע כל העולם לא יורה בעצמו ככה.</string>
    <string name="perlShootInFoot">אתה יורה לעצמך ברגל ואז מחליט שהיה כל כך כיף שאתה ממציא עוד שש דרכים שונות לחלוטין לעשות את זה.</string>
    <string name="objective_c_ShootInFoot">אתה כותב פרוטוקול לירי לעצמך ברגל כדי שכל האנשים יוכלו לירות ברגליים.</string>
    <string name="eiffelShootInFoot">אתה מוציא חוזה על הרגל שלך. התנאי המוקדם הוא שיש כדור באקדח; התנאי שלאחר מכן הוא שיש חור בכף הרגל שלך.</string>
    <string name="matlabShootInFoot">אתה יורה בעצמך ברגל חמש פעמים משורת הפקודה לפני שתוכל להכניס את כף הרגל לקובץ m.</string>
    <string name="adaShootInFoot">לאחר שאריזת כף רגל כהלכה, אתה מנסה להעמיס את האקדח במקביל, למשוך את ההדק, לצרוח ולירות לעצמך ברגל. כשאתה מנסה, לעומת זאת, אתה מגלה שכף הרגל שלך היא מהסוג הלא נכון.</string>
    <string name="c_plus_plus_ShootInFoot">אתה יוצר בטעות תריסר מקרים של עצמך ויורה לכולם ברגל. אסור לספק סיוע רפואי לשעת חירום מכיוון שאתה לא יכול לדעת אילו עותקים הם קצת חכמים ואילו רק מצביעים על אחרים ואומרים, זה אני, שם.</string>
    <string name="SQLShootInFoot">אתה חותך את הרגל, שולח אותה ללשכת שירות, וכשהיא תחזור יש בה חור, אבל זה כבר לא יתאים לחיבור בקצה הרגל שלך.</string>
    <string name="prologShootInFoot">אתה אומר לתוכנית שלך שאתה רוצה שיורה ברגל. התוכנית מבינה כיצד לעשות זאת, אך התחביר אינו מאפשר לה להסביר.</string>
    <string name="smalltalkShootInFoot">אתה חולם בהקיץ שוב ושוב על הירי לעצמך ברגל.</string>
    <string name="cShootInFoot">אתה יורה לעצמך ברגל ואז אף אחד אחר לא יכול להבין מה עשית.</string>
    <string name="forthShootInFoot">ראשית אתה מחליט להשאיר את מספר האצבעות שאבדו על הערימה ואז ליישם את המילה foot-toes @ שלוקחת שלושה מספרים מהערימה: מספר הרגליים, הטווח ומסת הקליע (בשבלולים) ומשנה את אוצר המילים הנוכחי לכחול. בזמן שאתה בודק את המילה הזו אתה נעצר על ידי המשטרה בגין המלצה (זכור, זו שפה מלמטה למעלה) שמפגינים את הגישה הרבה יותר טובה מלמעלה למטה לפגיעה בעצמך.</string>
    <string name="pascalShootInFoot">האקדח מותקן כך שהוא לא יכול לכוון לכיוון הרגליים שלך, אבל אתה יכול לסובב אותו סביב ולירות לעצמך בראש במקום.</string>
    <string name="logoShootInFoot">אתה יכול בקלות לירות באקדח, אבל אתה צריך לעבוד על הגיאומטריה כדי לוודא שהכדור נכנס לכף הרגל שלך.</string>
    <string name="shooting_in_foot">יריות ברגל</string>
    <string name="find_match">מצא התאמה</string>
    <string name="correct_answers">תשובות נכונות:</string>
    <string name="notification_ticker">תיהנו מתכנות</string>
    <string name="notification_1">האם אתה יכול לזהות את השפה?</string>
    <string name="notification_2">בדוק את הידע שלך בשפות.</string>
    <string name="notification_3">מצא התאמה לשפה.</string>
    <string name="notification_4">איזו שפה יורה טוב יותר ברגל?</string>
</resources>