<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Programming quiz</string>
    <string name="detect_language">Определить язык</string>
    <string name="IT_communication">IT общение</string>
    <string name="settings">Настройки</string>
    <string name="about_us">Про нас</string>
    <string name="c_weapon">это берданка (M1 Garand). Старая, но надежная</string>
    <string name="c_plus_plus_weapon">нунчаки, очень крутые в руках Брюса Ли, но прежде чем овладеть ими получаешь столько синяков и тратишь столько времени, что невольно задумываешься о том, почему не выбрал что-нибудь другое.</string>
    <string name="perl_weapon">коктейль молотова. Был вполне себе применим в стародавние времена, но радикалы даже сейчас иногда используют.</string>
    <string name="java_weapon">крутой пулемет 240G, но если лента с патронами заедает на NullPointerException, то оружие взрывается и убивает стрелка.</string>
    <string name="scala_weapon">это тот же пулемет 240G, но руководство для него написано на каком-то непонятном диалекте. Настолько непонятном, что многие считают его просто какой-то ахинеей.</string>
    <string name="javascript_weapon">меч без ручки. Чтобы не резаться, люди иногда обматывают ручку изолентой, но все-равно что-то не то.</string>
    <string name="go_weapon">это собраный вручную из найденых на свалке кусков “if err != nil” пистолет. Также он стреляет табами вместо пробелов.</string>
    <string name="rust_weapon">это пистолет, напечатанный на 3D-принтере. Пока что сыро и ненадежно, но когда-нибудь обязательно выстрелит!</string>
    <string name="bash_weapon">"это тот самый проклятый молоток, для которого при работе все выглядит как гвозди, даже ваши пальцы. "</string>
    <string name="python_weapon">это двустволка “v2/v3”, но стрелять можно только из одного ствола. Каждый стреляет из того, который ему больше нравится и никогда не знаешь наверняка, из какого придется стрелять в следующий раз.</string>
    <string name="ruby_weapon">украшенный рубинами меч. В общем ничего особенного, но выглядит круто — поэтому его и выбирают.</string>
    <string name="php_weapon">шланг, которым нужно соединить выхлопную трубу с салоном авто и запустить двигатель, чтобы убить, соответственно и попахивает не очень.</string>
    <string name="c_sharp_weapon">мощная лазерная пушка, установленная на тщедушном ослике. И да, без ослика она практически не работает.</string>
    <string name="prolog_weapon">это оружие с искусственным интеллектом. Оно, конечно, выполняет поставленную задачу, но заодно создает несколько терминаторов, которые возвращаются в прошлое и охотятся за вашей матерью.</string>
    <string name="lisp_weapon">это целый подкласс опасных бритв и заточек разного типа. Используется только весьма опасными, зачастую сумасшедшими, типами.</string>
    <string name="general_settings">Общие настройки</string>
    <string name="notification_settings">Уведомления</string>
    <string name="sound">Звук</string>
    <string name="all_questions">Все вопросы</string>
    <string name="time_for_answer">Время для ответа</string>
    <string name="c_vehicle">был отличным универсалом: компактным, мощным, распространенным и надежным в ситуациях, когда от этого зависит ваша жизнь.</string>
    <string name="c_pus_plus_vehicle">это новый C - в два раза больше мощности, в два раза больше, работает во враждебных условиях, и если вы попытаетесь использовать его без осторожности и специальной подготовки, вы, вероятно, вылетите.</string>
    <string name="c_sharp_vehicle">это C ++ с большим количеством функций безопасности, чтобы обычные граждане могли его использовать. Это выглядит глупо, но обладает большей частью той же мощности, пока вы находитесь рядом с бензоколонками, автомагазинами и удобствами цивилизации. Известный мускулистый устрашитель продолжает это рекламировать.</string>
    <string name="java_vehicle">это еще одна попытка улучшить C. Он вроде как выполняет свою работу, но он намного медленнее, громоздче, извергает загрязнение повсюду, и люди будут думать, что вы жлоб.</string>
    <string name="python_vehicle">отлично подходит для повседневных задач: легко управлять, универсален, поставляется со всеми встроенными удобствами. Он не быстрый и не сексуальный, но и не ваши поручения.</string>
    <string name="perl_vehicle">раньше служил той же цели, что и Python, но теперь его используют только бородатые бывшие хиппи.</string>
    <string name="lisp_vehicle">" это урезанное до сути программирование. Он существует с незапамятных времен. Его использование делает вас сильнее, но на жизнь этим может зарабатывать только спортсмен или маньяк."</string>
    <string name="haskell_vehicle">похож на хипстерскую версию LISP.</string>
    <string name="php_vehicle">это смертельная ловушка, которую вы используете только потому, что застряли в ней, и когда вы ударились о лежачий полицейский не так, как надо, это поджигает вас и ваших пассажиров.</string>
    <string name="go_vehicle">это новая блестящая игрушка, которая, по словам технических ботаников, станет способом будущего, но она практична только в том случае, если вы ограничиваете все, что хотите сделать, чтобы оставаться в пределах ее досягаемости.</string>
    <string name="cobol_vehicle">наверное, тогда это казалось хорошей идеей.</string>
    <string name="matlab_vehicle">это то, что ученые используют для специальных научных целей.</string>
    <string name="r_vehicle">это то, что используют ученые, когда не могут позволить себе MATLAB.</string>
    <string name="assembler_vehicle">просто двигатель; Вы должны собрать машину самостоятельно и вручную заправлять топливо во время вождения, но с определенным навыком вы можете ехать с поистине адской скоростью.</string>
    <string name="javascript_vehicle">Если вы наденете на гольф-кар большие колеса и гоночный пояс, это все равно гребаный гольф-кар.</string>
    <string name="assemblerShootInFoot">Вы пытаетесь выстрелить себе в ногу, но обнаруживаете, что сначала должны изобрести пистолет, пулю, спусковой крючок и ногу.</string>
    <string name="fortranShootInFoot">Вы стреляете себе в каждый палец, итеративно, пока у вас не закончатся пальцы ног, затем вы читаете следующую ногу и повторяете. Если у вас кончатся пули или пальцы на ногах, вы все равно продолжите, потому что обработки исключений не ожидалось.</string>
    <string name="lispShootInFoot">Вы пытаетесь выстрелить себе в ногу, но пистолет застревает на случайной скобке.</string>
    <string name="cobolShootInFoot">Выделите на проект 500 000 долларов. Определите ногу, пулю, пистолет. Запустите press_trigger. Сделайте перерыв на кофе. Вернитесь вовремя, чтобы подставить ногу под пулю.</string>
    <string name="basicShootInFoot">Выстрелить себе в ногу из водного пистолета. На больших системах продолжайте до тех пор, пока вся нижняя часть тела не промокнет.</string>
    <string name="xmlShootInFoot">Вы не можете выстрелить себе в ногу; все, что вы можете сделать, это описать пистолет в болезненных подробностях.</string>
    <string name="htmlShootInFoot">Вы прорезаете себе пулю в ноге с помощью всего лишь небольшого перочинного ножа, но понимаете, что для того, чтобы она выглядела убедительно, вам нужно использовать Dreamweaver.</string>
    <string name="delphiShootInFoot">Вы пытаетесь выстрелить себе в ногу, но обнаруживаете, что пули, которые у вас уже были, несовместимы с новой версией оружия, но Borland обещает исправить это в ближайшее время.</string>
    <string name="cssShootInFoot">Теперь каждый может выстрелить себе в ногу, но все ступни выглядят одинаково и прикреплены к ушам.</string>
    <string name="c_sharpShootInFoot">Вы точно забываете, как пользоваться интерфейсом .NET, и стреляете себе в ногу. Вы подаете в суд на Microsoft о возмещении ущерба.</string>
    <string name="rubyShootInFoot">Вы стреляете себе в ногу, а затем должны оправдывать это перед своими друзьями, которые все еще наивно используют Perl.</string>
    <string name="phpShootInFoot">Три тысячи человек выстраиваются в очередь на коврике в вашей квартире и требуют, чтобы их прострелили ногами. Один за другим вы их обязываете, но на полпути http-соединение прерывается, и толпа линчевает вас.</string>
    <string name="javascriptShootInFoot">Вы обнаружите, что Microsoft и Sun выпустили несовместимые библиотеки классов, обе реализующие объекты Gun. Затем вы обнаруживаете, что, хотя существует множество объектов Foot, реализованных в прошлом на многих других языках, вы не можете получить доступ к одному из них. Но, видя, насколько это круто, вам все равно, и вы ходите и снимаете все, что можете найти.</string>
    <string name="javaShootInFoot">Вы ампутируете ногу по щиколотку четырнадцатифунтовой ножовкой, но можете сделать это на любой платформе.</string>
    <string name="visual_basic_ShootInFoot">Вы ищете в Google, как прострелить себе ногу. Вы найдете семнадцать совершенно разных способов сделать это, ни один из которых не структурирован должным образом. Вы вставляете первый пример в IDE и компилируете. Чистит зубы.</string>
    <string name="pythonShootInFoot">Вы стреляете себе в ногу, а потом часами хвастаетесь, насколько элегантнее вы это сделали, чем если бы вы использовали C или (не дай бог) Perl.</string>
    <string name="haskellShootInFoot">Вы очень элегантно стреляете себе в ногу и удивляетесь, почему весь мир так не стреляет.</string>
    <string name="perlShootInFoot">Вы стреляете себе в ногу, а затем решаете, что это было так весело, что придумываете еще шесть совершенно разных способов сделать это.</string>
    <string name="objective_c_ShootInFoot">Вы составляете протокол на выстрел себе в ногу, чтобы все люди могли получить выстрел в ноги.</string>
    <string name="eiffelShootInFoot">Вы заключаете контракт на ногу. Условием является наличие пули в ружье; постусловие - дыра в ноге.</string>
    <string name="matlabShootInFoot">Вы стреляете себе в ногу пять раз из командной строки, прежде чем сможете поместить ногу в m-файл.</string>
    <string name="adaShootInFoot">После правильной упаковки стопы вы одновременно пытаетесь зарядить пистолет, нажать на спусковой крючок, закричать и выстрелить себе в ногу. Однако когда вы пытаетесь, вы обнаруживаете, что ваша ступня не того типа.</string>
    <string name="c_plus_plus_ShootInFoot">Вы случайно создаете дюжину экземпляров себя и стреляете им всем в ногу. Оказание неотложной медицинской помощи невозможно, так как вы не можете сказать, какие из них являются побитовыми копиями, а какие просто указывают на других и говорят: «Это я, вон там».</string>
    <string name="SQLShootInFoot">Вы отрезаете ногу, отправляете ее в сервисное бюро, и когда она возвращается, в ней есть отверстие, но она больше не подходит для крепления на конце вашей ноги.</string>
    <string name="prologShootInFoot">Вы говорите своей программе, что хотите получить удар в ногу. Программа понимает, как это сделать, но синтаксис не позволяет объяснить.</string>
    <string name="smalltalkShootInFoot">Вы постоянно мечтаете о том, чтобы выстрелить себе в ногу.</string>
    <string name="cShootInFoot">Вы стреляете себе в ногу, и никто не может понять, что вы сделали.</string>
    <string name="forthShootInFoot">Сначала вы решаете оставить количество потерянных пальцев в стеке, а затем реализуете слово foot-toes @, которое берет из стека три числа: номер стопы, дальность и массу снаряда (в слагах) и меняет текущий словарь на синий. Во время проверки этого слова полиция арестовывает вас за то, что вы обманываете себя (помните, что это восходящий язык), которые демонстрируют гораздо лучший нисходящий подход к нанесению себе вреда.</string>
    <string name="pascalShootInFoot">Пистолет установлен таким образом, что он не может указывать на ваши ноги, но вы можете повернуть его и выстрелить себе в голову.</string>
    <string name="logoShootInFoot">Вы можете легко выстрелить из пистолета, но вам нужно продумать геометрию, чтобы пуля попала вам в ногу.</string>
    <string name="shooting_in_foot">Выстрел в ногу</string>
    <string name="find_match">Найти совпадение</string>
    <string name="correct_answers">Правильных ответов:</string>
    <string name="notification_ticker">Насладись программированием</string>
    <string name="notification_1">Можешь определить язык?</string>
    <string name="notification_2">Проверь знание языков.</string>
    <string name="notification_3">Найди совпадение с языком.</string>
    <string name="notification_4">Какой язык лучше стреляет в ногу?</string>
</resources>