<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Programming quiz</string>
    <string name="detect_language">zdefiniować język</string>
    <string name="IT_communication">Komunikacja IT</string>
    <string name="settings">Ustawienia</string>
    <string name="about_us">O nas</string>
    <string name="general_settings">Ustawienia główne</string>
    <string name="notification_settings">Powiadomienia</string>
    <string name="sound">Dźwięk</string>
    <string name="all_questions">Wszystkie pytania</string>
    <string name="time_for_answer">Czas na odpowiedź</string>
    <string name="c_vehicle">był świetnym wszechstronnym urządzeniem: kompaktowy, mocny, można go wszędzie zabrać i niezawodny w sytuacjach, w których od tego zależy Twoje życie.</string>
    <string name="c_pus_plus_vehicle">to nowy C - dwa razy mocniejszy, dwa razy większy, działa w nieprzyjaznym środowisku, a jeśli spróbujesz go używać bez opieki i specjalnego szkolenia, prawdopodobnie się rozbijesz.</string>
    <string name="c_sharp_vehicle">jest C ++ z większą liczbą funkcji bezpieczeństwa, dzięki czemu mogą go używać zwykli cywile. Wygląda trochę głupio, ale ma większość tej samej mocy, o ile pozostajesz w pobliżu dystrybutorów benzyny, sklepów samochodowych i udogodnień cywilizacji. Znany, silnie umięśniony zastraszacz wciąż go reklamuje.</string>
    <string name="java_vehicle">to kolejna próba ulepszenia C. To w pewnym sensie wykonuje swoją pracę, ale jest znacznie wolniejsze, bardziej masywne, wypluwa wszędzie zanieczyszczenia, a ludzie pomyślą, że jesteś śmieciem.</string>
    <string name="python_vehicle">jest świetny do codziennych zadań: łatwy w prowadzeniu, wszechstronny, ma wszystkie wbudowane udogodnienia. Nie jest szybki ani seksowny, ale nie są też twoje sprawunki.</string>
    <string name="perl_vehicle">kiedyś służył temu samemu celowi co Python, ale teraz używają go tylko byli brodaci hipisi.</string>
    <string name="lisp_vehicle">to programowanie okrojone do samej istoty. Jest od zawsze. Używanie go czyni cię silniejszym, ale tylko sportowiec lub maniak może z tego żyć.</string>
    <string name="haskell_vehicle">jest jak hipsterska wersja LISP-a.</string>
    <string name="php_vehicle">jest tą śmiertelną pułapką, której używasz tylko dlatego, że utknąłeś w niej, a kiedy uderzysz w próg zwalniający w niewłaściwy sposób, podpala ciebie i twoich pasażerów.</string>
    <string name="go_vehicle">to nowa, błyszcząca zabawka, o której nerdy technologiczne mówią, że będzie drogą na przyszłość, ale jest praktyczna tylko wtedy, gdy ograniczysz wszystko, co chcesz zrobić, aby pozostać w jej zasięgu.</string>
    <string name="cobol_vehicle">prawdopodobnie wydawało się wtedy dobrym pomysłem.</string>
    <string name="matlab_vehicle">jest tym, czego naukowcy używają do robienia specjalnych rzeczy.</string>
    <string name="r_vehicle">jest tym, czego używają naukowcy, gdy nie stać ich na MATLAB.</string>
    <string name="assembler_vehicle">tylko silnik; Musisz sam zbudować samochód i ręcznie dostarczać paliwo podczas jazdy, ale przy pewnych umiejętnościach możesz jechać z naprawdę piekielną prędkością.</string>
    <string name="javascript_vehicle">jeśli umieścisz duże koła i pas wyścigowy na wózku golfowym, nadal jest to pieprzony wózek golfowy.</string>
    <string name="c_weapon">to standardowy karabin M1 Garand, stary, ale niezawodny.</string>
    <string name="c_plus_plus_weapon">to zestaw nunchuksów, potężnych i imponujących w użyciu, ale opanowanie ich wymaga wielu lat bólu i często prawdopodobnie chciałbyś użyć czegoś innego.</string>
    <string name="perl_weapon">to koktajl Mołotowa, prawdopodobnie kiedyś był przydatny, ale teraz niewiele osób go używa.</string>
    <string name="java_weapon">to automatyczna broń 240G zasilana pasem, w której czasami pas ma naboje, czasami nie, a kiedy nie, podczas strzelania otrzymujesz wyjątek NullPointerException, broń eksploduje i giniesz.</string>
    <string name="scala_weapon">jest wariantem Java 240G, z wyjątkiem tego, że podręcznik szkoleniowy jest napisany niezrozumiałym dialektem, który wielu podejrzewa, że ​​jest po prostu bełkotem.</string>
    <string name="javascript_weapon">to miecz bez rękojeści.</string>
    <string name="go_weapon">to wykonany na zamówienie pistolet startowy „if err! = nil” i po każdym strzale musisz sprawdzić, czy rzeczywiście wystrzelił. Poza tym strzela tabulatorami zamiast pustych miejsc.</string>
    <string name="rust_weapon">to pistolet drukowany w 3D. Może kiedyś zadziała.</string>
    <string name="bash_weapon">to przeklęty młotek, w którym wszystko wygląda jak gwóźdź, zwłaszcza kciuk.</string>
    <string name="python_weapon">to strzelba dwulufowa „v2 / v3”, strzela tylko jedna lufa na raz i nigdy nie skończysz strzelać do zalecanej. Również prawdopodobnie powinienem był użyć narzędzia linii, aby to narysować.</string>
    <string name="ruby_weapon">jest mieczem inkrustowanym rubinem, zwykle jest używany tylko ze względu na jego połysk.</string>
    <string name="php_weapon">to wąż, zwykle jeden koniec wpinasz do wydechu samochodu, a drugi wkładasz przez okno a potem siadasz w aucie i włączasz silnik.</string>
    <string name="c_sharp_weapon">to potężny karabin laserowy przypięty do osła, zdejmowany z osła laser nie działa tak dobrze.</string>
    <string name="prolog_weapon">jest bronią AI, mówisz jej, co ma robić, co robi, ale potem buduje też terminatory, aby cofnąć się w czasie i zabić twoją mamę.</string>
    <string name="lisp_weapon">to ostrze, które występuje w wielu formach. Każdy, kto tego używa, jest prawdopodobnie szalony i niebezpieczny.</string>
    <string name="assemblerShootInFoot">Próbujesz strzelić sobie w stopę tylko po to, aby odkryć, że najpierw musisz wymyślić pistolet, nabój, spust i stopę.</string>
    <string name="fortranShootInFoot">Strzelasz sobie w każdy palec, iteracyjnie, aż zabraknie Ci palców, potem czytasz następną stopę i powtarzasz. Jeśli zabraknie nabojów lub palców, i tak kontynuujesz, ponieważ nie przewidziano żadnego przetwarzania wyjątku.</string>
    <string name="lispShootInFoot">Próbujesz strzelić sobie w stopę, ale broń zacina się w błędnym nawiasie.</string>
    <string name="cobolShootInFoot">Przeznacz 500 000 USD na projekt. Nakreśl stopę, pocisk, pistolet. Uruchom press_trigger. Idź na przerwę na kawę. Wróć na czas, by postawić stopę pod kulą.</string>
    <string name="basicShootInFoot">Strzel sobie w nogę z pistoletu na wodę. Na dużych systemach kontynuuj, aż cała dolna część ciała zostanie zalana wodą.</string>
    <string name="xmlShootInFoot">Nie możesz właściwie strzelić sobie w stopę; wszystko, co możesz zrobić, to szczegółowo opisać broń.</string>
    <string name="htmlShootInFoot">Przecinasz dziurę w stopie za pomocą zaledwie małego scyzoryka, ale zdajesz sobie sprawę, że aby wyglądała przekonująco, musisz używać programu Dreamweaver.</string>
    <string name="delphiShootInFoot">Próbujesz strzelić sobie w stopę, ale odkrywasz, że kule, które już posiadałeś, nie są kompatybilne z nową wersją broni, ale Borland obiecuje naprawę już wkrótce.</string>
    <string name="cssShootInFoot">Każdy może teraz strzelić sobie w stopę, ale wszystkie ich stopy wyglądają identycznie i są przyczepione do uszu.</string>
    <string name="c_sharpShootInFoot">Zapominasz dokładnie, jak używać interfejsu .NET i strzelasz sobie w stopę. Pozwasz firmę Microsoft o odszkodowanie.</string>
    <string name="rubyShootInFoot">Strzelasz sobie w stopę, a potem musisz to usprawiedliwić przed wszystkimi przyjaciółmi, którzy wciąż naiwnie używają Perla.</string>
    <string name="phpShootInFoot">Trzy tysiące ludzi ustawia się w kolejce na macie powitalnej twojego mieszkania i domaga się, by ich postrzelono w stopy. Jeden po drugim, zobowiązujesz ich, ale w połowie połączenia HTTP kończy się niepowodzeniem i tłum cię zlinczuje.</string>
    <string name="javascriptShootInFoot">Okazuje się, że firmy Microsoft i Sun wydały niezgodne biblioteki klas, obie implementujące obiekty Gun. Odkryjesz wtedy, że chociaż w przeszłości zaimplementowano wiele obiektów Foot w wielu innych językach, nie możesz uzyskać do nich dostępu. Ale widząc, że jest tak fajnie, nie przejmujesz się i kręcisz wszystko, co możesz znaleźć.</string>
    <string name="javaShootInFoot">Amputujesz stopę w kostce czternastofuntową piłą do metalu, ale możesz to zrobić na dowolnej platformie.</string>
    <string name="visual_basic_ShootInFoot">Wyszukujesz w Google, jak strzelić sobie w stopę. Znajdziesz siedemnaście zupełnie różnych sposobów, aby to zrobić, z których żaden nie jest odpowiednio skonstruowany. Wklejasz pierwszy przykład do IDE i kompilujesz. Myje zęby.</string>
    <string name="pythonShootInFoot">Strzelasz sobie w stopę, a potem godzinami chwalisz się, o ile bardziej elegancko to zrobiłeś, niż gdybyś używał C lub (nie daj Boże) Perla.</string>
    <string name="haskellShootInFoot">Bardzo elegancko strzelasz sobie w stopę i zastanawiasz się, dlaczego cały świat nie strzela do siebie w ten sposób.</string>
    <string name="perlShootInFoot">Strzelasz sobie w stopę, a potem stwierdzasz, że było to tak zabawne, że wymyślasz kolejne sześć zupełnie różnych sposobów, aby to zrobić.</string>
    <string name="objective_c_ShootInFoot">Piszesz protokół strzelania sobie w stopę, aby wszyscy mogli zostać postrzeleni w stopy.</string>
    <string name="eiffelShootInFoot">Zawierasz kontrakt na stopę. Warunkiem wstępnym jest to, że w pistolecie jest kula; warunkiem końcowym jest dziura w stopie.</string>
    <string name="matlabShootInFoot">Strzelasz sobie w stopę pięć razy z wiersza poleceń, zanim umieścisz stopę w pliku m.</string>
    <string name="adaShootInFoot">Po prawidłowym zapakowaniu stopy, próbujesz jednocześnie załadować broń, pociągnąć za spust, krzyczeć i strzelić sobie w stopę. Kiedy jednak próbujesz, odkrywasz, że Twoja stopa jest niewłaściwego typu.</string>
    <string name="c_plus_plus_ShootInFoot">Przypadkowo tworzysz kilkanaście swoich instancji i strzelasz im wszystkim w stopę. Udzielenie pomocy medycznej w nagłych wypadkach jest niemożliwe, ponieważ nie można powiedzieć, które kopie są bitowe, a które po prostu wskazują na innych i mówią: To ja, tam.</string>
    <string name="SQLShootInFoot">Odcinasz stopę, wysyłasz ją do biura obsługi, a kiedy zwraca, ma w sobie dziurę, ale nie będzie już pasować do końcówki na końcu nogi.</string>
    <string name="prologShootInFoot">Mówisz programowi, że chcesz dostać postrzał w stopę. Program wymyśla, jak to zrobić, ale składnia nie pozwala mu tego wyjaśnić.</string>
    <string name="smalltalkShootInFoot">Ciągle marzysz o strzeleniu sobie w stopę.</string>
    <string name="cShootInFoot">Strzelasz sobie w stopę i nikt inny nie może dowiedzieć się, co zrobiłeś.</string>
    <string name="forthShootInFoot">Najpierw decydujesz się pozostawić liczbę utraconych palców na stosie, a następnie wprowadzasz słowo stopa-palce @, które bierze trzy liczby ze stosu: liczbę stóp, zasięg i masę pocisku (w ślimakach) i zmienia aktualne słownictwo na niebieskie. Podczas testowania tego słowa zostajesz aresztowany przez policję za błaznowanie (pamiętaj, jest to język oddolny), który demonstruje znacznie lepsze odgórne podejście do samookaleczenia.</string>
    <string name="pascalShootInFoot">Pistolet jest zamontowany tak, że nie może być skierowany w stronę twoich stóp, ale zamiast tego możesz go obrócić i strzelić sobie w głowę.</string>
    <string name="logoShootInFoot">Możesz łatwo strzelać z pistoletu, ale musisz wypracować geometrię, aby pocisk trafił w twoją stopę.</string>
    <string name="shooting_in_foot">Strzelanie w stopę</string>
    <string name="find_match">Znaleźć mecz</string>
    <string name="correct_answers">Poprawne odpowiedzi:</string>
    <string name="notification_ticker">Ciesz się programowaniem</string>
    <string name="notification_1">Czy potrafisz wykryć język?</string>
    <string name="notification_2">Sprawdź swoją znajomość języków.</string>
    <string name="notification_3">Znajdź dopasowanie do języka.</string>
    <string name="notification_4">Który język lepiej strzela w nogę?</string>
</resources>